《黑豹》全球票房10天破7億美元 !!!

迪士尼(Disney)的「黑豹」(Black Panther)蟬聯北美票房冠軍，本週末估計進帳1億零800萬美元，吸金指數破表，上映短短10天總票房就達4億美元。

「黑豹」是漫威電影宇宙(Marvel Cinematic Universe)推出的第18部電影。根據北美院線聯盟(Exhibitor Relations)，「黑豹」上映第一個週末在美加狂撈2億4,220萬美元，創下驚人紀錄，10天總票房就來到4億美元的天文數字，成為“漫威電影宇宙”最快突破4億美元的作品。「黑豹」在中國和日本都還沒登場，全球票房已破7億美元大關。

漫威影業(Marvel Studios)母公司迪士尼表示，「黑豹」是史上第四部上映第二個週末票房還破1億美元的電影，其他三部為「STAR WARS：原力覺醒」(Star Wars: The Force Awakens)、「侏羅紀世界」(Jurassic World)和「復仇者聯盟」(Marvel's The Avengers)

痴撚線 票房就嚟超越Avengers喇

dc呢？

其實點解咁撚勁

應該破硬IM3既12億票房

重點，蝗國，日本都未上

力架力撐，佢地既文化香港人未必會明！！

昨晚曼聯入波 普巴 都用黑豹動作慶祝入波

真心唔好睇

叫dc fan情何以堪

睇你點睇，爆谷片黎講就一般

但力架片，同有含意既片黎講算唔錯ｗｏ

幾個月糧？

我哋唔在乎票房，係戲嘅深度

dc迷有無話黑豹無深度?

畫面唔夠黑

黑豹用10日double咗正義聯盟嘅票房

好睇過雷神3多多聲

係開場對白怪同埋成場太黑之外
基本上係值得入場

唔好再提啦

班力架等左幾耐一部真正屬於佢地既大片

因為唔睇班黑人會告你歧視

同埋太多黑人角色之外
都冇咩問題

由次次第一個死到做超級英雄主角

係，好多日頭畫面

黑豹邊個動作??

雙手交叉放係胸前?

前幾日巴舒亞衣俾人用馬騮叫聲笑佢後出咗呢個tweet:

仲有上星期NBA入樽賽個黑豹入樽:

睇得出依家黑豹已經變咗做班黑人嘅民族英雄

今次呢套都係第一個死啊，咪啊皇叔一開波就死左

聽你班友話唔好睇無睇
而家好懷疑你班友

係美國佬幫黑人打飛機嘅一套片
因為講佢哋科技係超越全世界幾百年

唔覺打飛機喎 真心覺得好睇(打鬥動作除外)

邊個夠膽話唔好睇，批鬥到你體無完膚

連登仔越反越紅,DC終於搵到死因

原本聽你地講都以為真係唔好睇，結果俾朋友捉去睇覺得幾好睇

咩係力架

因為連登仔話唔好睇，所以全球大賣

點解會選擇聽連登仔講嘢

再黑就睇唔到班演員

見大比數踩到一文不值就聽下

真心唔好睇
Marvel 片嚟講我比5/10

Im ca好睇太多

講科技同background wankada依個題材有咁多野寫個佢只係輕輕帶過 完全無令人期待同嘩一聲咁
但im三集都好吸引
Background 原本好期待佢點講wankada既發展同埋avengers 既連繫又無

成套劇淨係拍啲力架鳩嗚 對打唔好提 修哥都打得好睇過佢

令人好失望

分唔清楚黑豹有無著戰衣

真係唔好睇
而家marvel英雄片啲格式一模一樣
係威係勢->遇到挫敗->發奮變強打敗敵人

呢套黑貓留比黑人打飛機就差唔多

真係唔明到底Marvrl入場睇左乜柒
睇堆特技效果，睇左一次復仇者就永久Blacklist呢間野

重要漸變色, 睇死人

有片睇

證明全世界好多力架

力架最特別既係佢地好團結
通常鐘意一樣野會一家人一齊做

仲要用個白人做反派，d 力架成地濕晒

打飛機黎講算唔錯
唔會理劇情打鬥有幾垃圾

好奇一問 其實票房點樣計算 以前一張飛五六十蚊 呢加一張百二三蚊 咁以前一兩億票房係咪代表勁過現在
有無電影人解答下

劇情根本係弱智！尤其是最尾男女力架亂打場戲，根本唔知做乜鳩

睇完真係明點解力架要做奴隸，佢地根本無撚腦

你喺美國大叫力架，
邊個第一時間傷害你，
嗰樣嘢就叫力架。

獨行俠前鋒哈里森-巴恩斯與妻子今日前往電影院觀看了漫威新片《黑豹》，並為150位孩子購買了電影票。

其實會話唔好睇的 應該係未入場 抱住avengers心態的人

如果認真計會計埋通漲

去wiki 睇票房咪有個column 計埋通脹

自己入超級市場餅乾部搵

好型

入到戲院見到個位後啲無人座諗住搬過去
點知一野坐咗落過力㗎到
即刻攞d西瓜炸雞岀嚟say sorry

戰狼屌打

我覺得係近幾年最垃圾嘅marvel片 仲垃圾過homecoming

Wakanda Forever

呢個post好多力架fans
Btw現實力架同套野完全相反，一眾力撐票房咪高

故事好有野心想講好多議題，但導演手法眼高手低，動作場面更加敗筆，兩個CG人打到好似跳舞，手軟腳軟咁，如果唔係因為政治正確，肯定冇咁好票房，發覺好多人睇到MARVEL六個英文字母就狗衝入場，入完場睇完，明明覺得唔好睇又唔敢出聲屌，因為驚俾人話岐視黑人嘛，仲有係MArvel出品喎，點會唔好睇呀，你話唔好睇，一定係DC fans........

好撚多nigga盲撐

D nigga 係咁ig post 黑豹動作

唔負評得

班Nigga會話係歧視

大家有冇留意Marvel Studio 有意想拍Avengers 嘅反派角色
今年出Venom，Doctor Doom 都打算拍

反而係MC最唔好睇果套，劇情一般，冇乜張力，最緊要打鬥好屎，兩個cg 人係到打

力架

Venom 係Sony，Dr Doom 係Fox 喎

套戲變左力架精神食糧
日日FF黑人係高科技高等人種

認真 已經視覺疲勞 其實個公式一模一樣 劇情又唔係咩大突破 如果唔係有nigger光環真係想唔到點會有咁高票房 睇到後期真係乜都估到曬..無癮

黑豹紀錄一定比Infinity war砌底
真真正正期待以久

Fox版權番去marvel度啦，venom就真係計Sony

Venom 依家都未知係咪會入mcu 好似睇票房決定

睇見班力架想嘔
都唔知入場d人咩心態

咁都唔夠黑？

負level confirmed

我覺得homecoming 新gg 仔太多嗲

好撚型，等睇破IM票房

搵個黑人問what’s 力架？
佢會俾答案你

睇猩猩做戲我不如去動物園

如果掉番轉，已經被人屌死左

套戲中間有少少悶
好多1shot過嘅打鬥睇到好暈
不過整體唔錯

見到im3集都吸引就可以負皮

neighborhood

雷神3正垃圾

《黑豹》2月13日上映
《復仇者聯盟3：無限之戰》4月25日上映
《死侍2》（暫譯）6月1日上映
《蟻人與黃蜂女》6月28日上映
《猛毒》10月5日上映
《X戰警：黑鳳凰》（暫譯）11月2日上映
《水行俠》12月20日上映

年尾有aquaman

平心而論真係麻麻地

真係為黑人而拍

打鬥動作得女將軍型 仲型過兩個黑豹

雷神3都垃圾
d劇情最唔公式係呢套喎 又無悶場
畫面靚、配樂勁

除左ww，唔會再入場睇dceu

同大陸啲戲一樣，垃圾都可以大收

原來正義聯盟仲低過上年套支那金剛5

最唔公式唔代表好睇
夾硬整埋啲笑位，劇情又求其帶過去
係得個結尾好

唔係政治正確撚有咁多人睇咩
D力架咁撚無腦應該早D恢復奴隸制度

狗與華人不得内進

笑乜嘢 你都係一樣㗎咋
Btw認真咗少少

有爆SEED打HULK果下 + 絕哂望果陣 洛基走返黎救人 呢d轉折位
有開頭+尾果陣雷神玩無雙1打n個 呢d播歌熱血位
有結尾個個 估唔到會咁黎ko隻boss 呢d估你唔到位
元素黎講豐富過im ca 咁都笑鳩雷神3

果套黑豹有乜春?講下話黑人比人歧視比人迫害就當有深度

話你動作片 你又打得唔精彩 是但追下車 打下垃圾拳頭交

話你科幻片 你d高科技野又未至於觀眾會嘩嘩聲 扔果幾粒波 整幾架高鐵 玩下VR咁就算

話你劇情片 個劇情又on99 個king明明救族人先殺條友 又唔撚講 強行製造誤會 強行製造矛盾位
我係個KING返到國家就唱鳩條友謀殺同族人+串通外人偷國寶 逐佢全家出族譜啦 佢個仔仲搶鬼到王位咩 成個故事牽強到仆街

有你講嘅野又點
成套野都唔連貫，啲連貫位就塞啲爛鳩笑話落去，有啲都好笑，有啲就好尷尬
成套野都唔知想表達乜
你講啲轉折位熱血位套套英雄片都有
係個結尾有驚喜
元素好過im ca,真係想知講緊咩元素

越紅越反 越反越紅

死侍，美國人先識笑

唔連貫 試舉例說明之

笑位 大家唔同國家 好難搵到共通笑點 仲要呢套係科幻片 又唔係笑片 咁落力同你度笑位咩 幽默下你笑就笑唔笑就擺架啦

英雄片你想可以表達d乜？ im 123咪全部都係有人搞鳩im im就去做鳩佢
復仇者1-2又係有人搞鳩地球 班友就做鳩敵人保護地球
雷神3 有人搞佢國家 佢去打boss搶返國家
咁仲唔夠？

你知唔知雷神3個導演拍開咩？拍開笑片嫁
雷神3佢啲笑位稿都冇，由演員去講咪搞到有啲好笑有啲尷尬
連貫位係度搞爛gag,之後突然到返劇情

成套戲表達到好撚兒戲

吹大d

連加特？

普巴，連加特一齊做

拍開笑片=英雄片都一定要搞笑到笑片咁？
你第2個point又打返自己轉頭 冇稿由演員自由發揮咁唔好笑關導演咩事 怪佢冇cut走？

同埋你呢個point咪正正支持左我「呢套科幻又唔係喜劇 幽默下笑就笑唔笑就算」呢個point

搞gag之後返劇情 呢個似係美國戲特色wo 我見有d喜劇都會咁 中間有段係純搞笑 對推進劇情冇幫助

點會

我記得之前有連登仔話死侍垃圾無笑點

笑唔出好正常 唔通抽狠美林鄭外國人又會聽得明咩

如果佢今次狠抽dumpdump同金正恩會點

今日返學有兩個黑人同學互相對住大家做個交叉手勢再講左句wakanda forever, 我就知道呢套戲對黑人係幾有影響力

唔係樣樣都笑得出
有啲你唔明根本就唔知佢搞咩gag

我睇兩次, 兩次係韓國之後果段訓左

怪個導演唔出手呀
依家明明個導演就係想好笑，但出到黎真係好尷尬老套。
你又話唔係喜劇，又話喜劇都係咁

仲有，佢實有cut, cut走果啲係最撚尷尬
冇稿好睇演員自己默契火花

你覺得唔好睇姐，我覺得好好睇

況且rottentomatoes同imdb都好高分下，無論user評分定影評人都高過仲上緊既黑豹
（通常imdb落畫 評分會跌返0.2-0.5）